喂喂喂喂喂7七柒開始搵臨就扮落區親民，見到一定要call馬圍佢

如果做唔到區區都比人圍屌佢又可以扮冇嘢不了了之，睇吓岩岩佢搵個鄉音呀嬸扮撚哂嘢

【913 八月十五】 金鐘悼義士

佢趁大家返學返工先落區, 食撚屎啦
不如半夜4點落區

咪撚比佢好似今日咁快閃落區扮冇嘢，其實好多評論員講咗，不過冇人理

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我覺得方圓1KM已經有成堆狗係到CAMP實 好難做到野 入到去柒婆附近應該都係夾定晒

圍佢老母

大家呢樣堅重要呀佢扮得正常想扮冇嘢一定要阻止佢呀

佢一扮冇嘢就會開始更大規模秋後算帳